{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036484",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102995",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청양양꼬치"
    },
    "text": "チョンヤン羊肉串\\n\nソウル江南区論峴洞144-6\\n\n中華料理-一般、17:00~02:00、年中無休、40席、論峴洞グルメ通りに位置する「チョンヤン羊肉串」を紹介する。 会社員でいっぱいの論峴グルメ通りの片隅にオープンした雰囲気が良く、親切で安価で味まで良いチョンヤン羊肉串は平日、週末を問わずいつも人で賑わう。 オープンしたばかりの店らしくきれいなインテリアが目につく。 羊肉串と言えば汚い店を想像する人が多いはずだが、ここはそうではない。 論峴洞のグルメ通りに立ち寄るなら、「チョンヤン羊肉串」に足を運んでみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョンヤン羊肉串はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "チョンヤン羊肉串では羊肉串を中心にした中華料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョンヤン羊肉串の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョンヤン羊肉串は17:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョンヤン羊肉串は何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "チョンヤン羊肉串は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョンヤン羊肉串の店内の席数は何席ありますか？",
            "answer": "チョンヤン羊肉串には40席あります。"
        },
        {
            "question": "チョンヤン羊肉串の場所はどこですか？",
            "answer": "チョンヤン羊肉串はソウル江南区論峴洞144-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンヤン羊肉串はどのような雰囲気の店なのですか？",
            "answer": "チョンヤン羊肉串は雰囲気が良く、親切な店です。"
        },
        {
            "question": "チョンヤン羊肉串の料理は安価ですか？",
            "answer": "はい、チョンヤン羊肉串の料理は安価です。"
        },
        {
            "question": "チョンヤン羊肉串は平日と週末で混雑していますか？",
            "answer": "チョンヤン羊肉串は平日も週末もいつも人で賑わっています。"
        },
        {
            "question": "チョンヤン羊肉串は論峴洞のどの場所に位置していますか？",
            "answer": "チョンヤン羊肉串は論峴洞のグルメ通りに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョンヤン羊肉串の店内のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "チョンヤン羊肉串の店内はきれいなインテリアが目につくようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 369
    }
}